發覺最需要邏輯既警察，偏偏就無乜邏輯

睇朱經緯，柒警，都好多例子數唔哂

點解會咁既？

話自己「動作看似好快，其實力度中等」
都唔知關咩撚野事
問題係屌柒緊你打頭呀

需要服從 唔需要邏輯

要跪係度屌上司，都唔知係咩邏輯

學歷已經低，仲要係制服部隊
你話呢

稍為有少少邏輯
就會好似徐步高咁

做差佬邊洗用腦架

依家差佬做得最多既野：抄牌，都要用腦架

用條撚諗野就夠嫁啦

問候下阿婆就有人吹奏架喇

有邏輯嘅人唔做警察

服從性 最重要喎

警犬 = 做狗喎

因為支那
完

下級服從上級，咁即係班阿頂無腦無邏輯。

警察通例係正正正常既喎

都可能係，支那除移居歐美最有邏輯外，其他都

驗身唔驗腦